企圖拖死法案，出賣抗爭者已起底

美國將要為《香港人權民主法案》立法鞏固香港自治，一國兩制時，＃港獨派寫手盧斯達/無待堂/劉耀文上星期竟於《紐約時報》撰文表示這場抗爭是「香港獨立運動」企圖拖死法案，出賣抗爭者！這篇文章會令美國國會恨尷監尬。

港獨派寫手盧斯達/無待堂/劉耀文

香港臨時議會"還有第二個twitter戶口

report！

過香港人權與民主法案
我們是叫Autonomy
不是叫Independence